李家超： 許智峯如不滿凍結戶口 歡迎他隨時回港交代

！

on9無極限，可以通過律師書面陳述

李家超如不滿美國制裁，可親自到美國聽證會交代？（入到境既話）

一入境就即被送中
仲點交待

港共官員如不滿制裁，歡迎到美國交代

叫佳佳去台灣交代先